[PC][美服] 黑色沙漠 之 屌馬屌羊屌怪

咁玩美服要準備咩黎
首先9.99USD 有錢人可買49.99 (29.99是垃圾)
之後VPN ( 只係LOGIN同買GAME需要用 , 其餘時間唔洗開 )
斷VPN時機 : 打完acount password login完click左Launch之後馬上斷 4
所以自己是旦GOOGLE一個就得
如果你話連GOOGLE都唔想... OK 我事旦問左個巴打用咩 佢話用緊SoftEther VPN Client

講番登入獎勵
而家個送coins活動 每小時會送10個coins ( 上限50個 ) 30個coins可以換一個抽獎盒

loyalities每日都會送100點 3個ser=300點 雖然要到合服果日先可以一次過拎晒
loyalities用途好多 比較常用的是復活道具 ( 高LV死扣經好金 )

唔介意花多小小時間可以玩埋black spirit個類似大富翁的抽獎minigame
每60mins可以行一次 ( 限3次 )

如果你係active player的玩家 可以3個SER都開AC 訓果陣/其他空餘時間 入其餘1-2個AC掛機 當然如果你唔想掛機 想練貢獻/甚至升55LV拎埋個獎勵都可以<---應該係痴線玩家先會咁做
一般正常玩家 開2個角色 一個訓覺掛機用 一個主玩+唔得閒果陣就掛機 其實都好輕鬆

*小提示 新角要拎獎勵要升到大約14LV 10幾分鐘可以升到
( 劇情應該係隻black spirit生左爬牙出黎 )

新手常見問題+建議做的事
一開始送隻驢係垃圾係雞係公廁
建議買隻Beginner horse先 係任何馬廊買個Emble再register即可
再騎住佢升到Training 5 Lv ( 騎馬隻馬升LV Training Lv就會升. . . . . )
5Lv 左可以去野外捉馬 ( 野外最高Tier 3 )
再唔係儲錢直接買隻高lv亦都得
捉馬詳情 :

宜家有火雞活動 個人30Lv左可以去Velia左下方打
都會掉幾多黑石,Seals同價值1,000,000的火雞 ←-機率都唔算低
所以都建議大家可以打下
咁點知隻火雞幾時出呢?
Disord有 鬼佬開左個Boss Timer 各大Boss,火雞一出就會通知你

順手post埋高登Disord

玩咩角色好?! 事Q爛旦啦 玩自己鐘意味得
不過如果真係怕中伏 可以玩 遊俠(遠攻) 戰士 女巫 野蠻人 依4大職業出名OP
本人推薦梅花 因為好J

NA/EU官網：
韓國官網：
日本官網：

◆ NA/EU版下載點：當你買完個ACCOUNT之後去返個官網LOGIN。禁入ACCOUNT之後，Game access右邊個download就係隻game ge主程式

◆ 點解個Thread冇講中文版
中文版個官網已經出左，不過OP建議你玩外國版好D。因為經驗黎講中文版最後會有一堆外掛同痴線佬，尤其毒撚黑社會包場
當然你想玩我唔阻止你ge...

◆ 隻Game有乜玩?
遊戲內容除左打怪,GVG,PVP之外，仲有好多生活技能。

除左生活技能之外，隻GAME個地圖大到當旅行都唔差。

◆ 黑沙(BDO)同其他OLG有咩唔同？
1.其他版本我唔敢講，不過我玩左一個月左右都未見過外掛，最多都只係手動代玩網站廣告。
2.廣播入面好多都係玩家之間ge交流而唔係交易買乜賣乜ge洗板
3.裝備強化失敗唔會爆裝，+17之前係唔會倒退
4.遊戲冇max. level, 不過56打後難練到仆街
5.如果你夠hard core,除左game access之外都可以唔駛俾錢

◆ screenshot

◆ 寵物買唔買好啊?
自從我打sausans之後, 就即刻買左兩左寵物(外加活動送左隻企鵝)
因為當D怪密度夠你打唔夠時間執野果陣, 當中係少賺好多錢

咁寵物有乜野用呢?
1. 最基本ge作用係執野
2. 生活/戰鬥EXP追加

貓 – detects gathering resources in your vicinity
狗 – detects a flagged player in your vicinity
雀 – marks elite mobs in your vicinity with a beam of light
企鵝 – increases auto fishing speed
狐狸 – reduces heatstroke/hypothermia debuff in the desert

so far, 得bold左果D寵物可以買, 企鵝呢次活動送左, 狐狸唔撚知

詳細可以睇

◆ 課金OVERVIEW
目前黎睇, 我會買
1.時裝 2900Pearls 連武器 2200Pearls冇武器
2.內衣 700Pearls
3.Weight limit increase [200 150 100 50] 每個options每個角色限買一個 1700 1350 1000 600 Pearls
4.Inventory expansion 16格 1450Pearls 無限買

每100 pearls 大約1美金到啦

1同2你想買就買啦, 4就用黎俾你掛機釣魚果陣唔會用曬D空間. 3就好多地方都用到, 好似D用黎換錢ge drops, 雖然每件~0.3LT, 但每次練完都打到成千幾件
除非你打怪點有城市可以放野, 唔係就買啦

◆ 強化機率

◆ 漢化

down好game更新完，之後down依個希望盒子，登入之後揀番美服漢化一次，直接開vpn入就ok九成以上內容係中文
戴定頭盔先 漢化前請自己COPY成個FILE備份 唔係更新完出事你就...

各有用資訊
Boss Timer

強化機率 1-15 馬匹突破機率

強化機率 15up

巴打Discord Link

上面D內容其實未update, 有咩野最好都係入Discord問問比較快

黑色沙漠目前有韓服 日服 歐美服
以下係各服既簡介 可以比大家參考下

韓服
係所有Server入面內容最新 福利最多
唔需要開VPN進行遊戲
但係帳號入手方面要有韓國電話/淘寶
交易所價格最平
有大量華人公會
筆者認為韓服最岩習慣單機RPG既人去玩
連線速度良好

日服
親善度較高 可以容易傾到計
而且唔需要漢化都睇得明大部分內容
商城內容追得上韓服
帳號可以自己用Email開
但係進行遊戲時需要全程開VPN
物價都係所有服入面最高
筆者認為日服最岩睇得明日文/休閒型玩家
以及唔怕VPN麻煩既人去玩
連線速度良好

美服
唯一一個Server係b2p既(要買GAME先玩到)
親善度都高 有大量華人公會
遊戲進度係所有Server入面最慢
而且商城物品冇得係交易所拍賣
較大機會不便
筆者認為覺得漢化麻煩或者Hea玩既人最岩去玩
而且較多高登仔係美服到玩
連線速度一般(160-200PING左右)

遊戲內容 韓>日>美
玩家交流 日=美>韓
連線穩定 韓=日>美
遊戲福利 韓>日>美
物品價錢 韓>美>日

留名

Down隻韓版試試先

推爆佢

留名，試下買左9.99玩下先

諗住等台版出先玩

好似幾好玩

推

台服好似買斷制

買左! 而家50% OFF!

Discord 條link 壞了

咩server